點解呢個時候仲有咁多假膠搞事？

每次講緊任何政治一定有d假膠係到扮五毛係到懶搞笑，老實講我真係唔信有咁多五毛打手係連登，所以九成都係假膠博出位

為左香港，為左自己，可唔可以認真番一次？

6月9 就係香港終局之戰，銅鑼灣見！

你錯喇 成堆真係五毛
有好多仲要係支那人

你地錯曬 好多人唔係5毛
講真 香港好多人 包括後生仔
錢都唔收 真心撐中國

我唔信！

撐你老母

6月9日準備飲住喜茶去打卡

係五毛扮假膠

為左香港，為左自己，泛民可唔可以認真番一次總辭？

諗住一邊遊行一邊玩抖音

連登大把所謂社會最底層
就算大陸拆關接管香港都唔會對佢地有影響
冇成本玩野

你有冇諗過佢地全部都係三毛

共匪壞事做盡，殺國民八千萬人，貪污腐化，豆腐渣，監控鏡頭周圍都係，呢二十幾年，不斷壓詐香港人自由空間，2014年雨革要求全民提名直選特首，政府視若無睹，仲變本加厲，高鐡割地、萬億人工島、銅鑼灣林榮基、宜家仲想搞引渡條例，不斷挑戰香港人底線

作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對共匪有任何一絲嘅感情，更加唔好話與匪為伍。呢個並唔係意見不合嘅問題，而係揀做一個有良心定冇心肝嘅人嘅一個選擇，幫得共匪講好説話嘅人，絕對唔會係有良心嘅人

波台假膠=五毛集團

有時所謂既假膠 你扑完得閒睇下個堆人平時點留言就會發現係真5毛

共慘黨最叻玩滲透打心理戰
佢地動員能力勁到你唔信
我信部分係五毛
部分係俾五毛昆咗既左膠

Exactly

淨係呢個po都已經有

淨係呢個po都有幾層樓唔見左

錯唔哂
90後都有一堆人鐘意返終果飲飲食食 (但我識得有個人又開口埋口支那,唔知佢算咩)
00後受到既教育制度更絕望
之後果堆唔洗講

大部分五毛，中共出少少錢就請到啦，有乜咁奇

咁就仲on9，知咩事既人又唔企出黎幫手屌柒d 假膠or真五毛

你地cc台得罪人多稱呼人少囉。

得閒冇嘢做就去動物台屌人用b站，笑人柒毒。

嗰頭又去波台財經台話人係賭仔、離地中產，之後過感情台屌話人mk男女。

你地大佬勇武文藝青年一早叫你地咪搞其他台，係都唔聽，依加其他台唔妥你地係撚好正常，邊個搞人先？唔該有翻啲自知之明。

麻煩收下你地把死人口，要宣傳冇人理你地，周圍撩事鬥非，到大件事我地絕對會落雨石

自動選字打錯

好笑就假膠，唔好笑就煩膠
最慘後生一代上討論區當咗人哋亂噏嘅嘢係真理